其實可唔可以再話自己個樣貌中上？

個個開post唔係話自己樣衰
就係話自己中上

中上係最低值